[今次鬥細] 一張圖話比你知 有胸就有溝

好多港女死谷爛谷就係為左呢條溝
心諗搵個眼罩都大過佢個波罩

一人一張無波但有溝既女人圖，只求一敗

屌你老母 本席宣判你已被DQ

男人

女人 仲要係台妹

有紅紙就有紅點啊

今晚又會唔會有紅點

有門鐘就有紅光